1010 2完底完約，請出招

用緊 1010 企業plan，5 sim 無限，2月底完約，請大家出招啦！

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、現有客戶升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

想問下現客如果完約 轉自由鳥 再登記3 算唔算係新客?

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$2x8-20GB本地數據(3sim)
$2x8-15GB本地+5GB中港澳
$4x8-30GB本地+10GB中港澳
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！